老老柒柒，大家仲過支抽?仲食月餅?

仲要死抱支那垃圾?
仲做大支那膠?

over左喇
中秋節唔屬於支共架

咪一樣係支那?

呢排5毛玩扮黃開膠post? 第二個

梁國雄.jpg

腦腦柒柒
led 螢光棒 冰皮/雪糕月餅
同埋去唱K忍屎 有邊樣仲關個節慶事

大家依舊唔肯變革

樓主都幾好人，如果同人爭野一定係自己退出果個

係一拍兩散

韓國人都過啦

美國唔過
以上

本來係自己嘅嘢，支你條毛咩。乜都話支的，不如回爐再造箅嘞，披塊白皮或黑皮唔使俾人話披块黃皮咁撚支。

本來就係支那傳落嚟
香港要徹底美式化，必需將一切支那垃圾徹底消滅

樓主：好嬲

話我分化都要講！
中秋係我地香港人其中一個文化節日
中秋無人陪你就自己行埋一邊睇啲細路煲蠟啦！

事實證明大家一撚樣係大中華膠

手足

中秋同共產黨有關係？ 又block一隻